Biden單嘢有咩主流媒體報導過？

發現流通嘅都係小報

BBC有講過下

New York Post 發行量有全美第四， 唔知點解啲人叫佢做小報

不利燈燈/中國既咪小報

下一場debate 係幾時

仲有skynews Australia
記得去youtube 到 CLS